點解咁撚多人鍾意講如果論

睇到有個po入面有人講講緊如果curry 同lbj交換隊打
curry 連playoff都可能入唔到
一樣根本冇可能或者未發生嘅事其實有啲咩好討論
屌你老母如果我呀媽係女人我呀爸係男人添呀
討論kd 同curry邊個重要啲都仲有實質數據同埋片去睇 起碼係就住事實黎加以討論

冇可能發生嘅假設性問題討論黎做乜尻？ 用黎打飛機？

沒野係沒可能

如果樓主死撚左。。。。

Ok!大家以後唔好再討論MJ定LBJ勁d!因為無可能同場比試！

唔好再鬧KD 25！因為無得話kd留隊都有機會贏湧！

大家以後用事實嚟傾計，睇live唔好話差少少就入！因為唔知個結果會係點！

入一球只可以講好波/垃圾

如果唔係就係反樓豬

係呀 mj 同lbj實力有得討論架咩？ 打過咩 你而家最多都係可以用數據去比較大家實力 咁呢啲唔係事實係咩？

占士過西岸咪冇可能

我死撚左就唔會有呢個po出現

kd係259 但佢留左隊之後打唔打得贏湧呢樣野有得考究咩？ 如果2015年騎士唔係傷左會輸比勇？ 如果2016年勇唔係DG比人停會輸比騎？ 如果唔係mj 有pp會有公牛皇朝？ 呢啲都係馬後砲咋喎

騎傷左幾個主力